求車房jj 棍仔個後波好似有d事

小弟部swift mt 個後波有d難入

有時推左入去但係都入唔到個位

有時我會2隻手拉入去

同埋個後波好無力 要比多dd油先得

請問呢個係1300c既通病 定係壞撚左

試下換轉波箱油先

有時係咁
入下其他波先再入後波

入下1波3波果d再入喇